鏗鏘集 - 生活逼人(2004)

鏗鏘集 - 生活逼人(2004)

睇完之後，你學到d咩呢？

A- 政府無做野
B- 要多d關心其他人
C- 綜援先係皇道
D- 窮人唔好生仔

而家有工冇人返